仲有冇人記得lou記 ？

iphone？

yes

記得佢個女好似呃人iphone

藍絲

佢去左邊